5皮野內 腳車 點揀？

主要車下狗 當腳車用 有咩推介

Kia

Jazz fit 👍

GE6

jazz
corolla

試過Jazz 坐落好似有少少比車頂擋左視野 已經調左個seat

Mazda 3 無敵腳車

Ae110

樓主米8？

2009-2010 Camry

係呀 6呎

4.8米長 好似幾大架

GIANT TCR SL

單車？

echo
07內FIT GD3

咁小車應該唔啱樓主

Stepwgn

屌我學車個陣係用prius c , 我教到盡都係覺得咁,比個車頂擋左D視線 我仲以為我自己唔識教個SEAT有無其他巴打推介下有咩車岩我地E D高佬渣? 利申同樓主差唔多高

我又想1500cc 又無乜錢 又要岩咁既高度 真係好難揀

兩個至3個人加隻狗 唔洗七人車

toyota bB / rumion, 樓底高，銀幕夠大

見佢啲二手價幾抵唔知油耗高唔高
但我長期一人兩狗揸七人車做乜
而家揸緊屋企架spike就啱啱好一兩人兩狗

Kia morning

morning 不敢相像

5萬 買唔到大b 細b都可以研究下

咪係 又坐唔曬咁多個位 spike高人揸會唔會好過Jazz

true
裝個電轆算啦

大b個價真係好硬淨 睇返07/08年 Corolla 都係3-4萬 佢就6-7萬

...我要點樣車埋隻狗

Corolla抵揸 柒啲姐

E60 530i , 淨低D 錢買牌費同入油..

頭籃尾籃仲好啦，唔快整花dashboard

is250點睇
p牌想買呢部

後座有啲dog seat 外型就幾好

Prius GT2

揀cube果類型車? headroom夠高

粒電換一次幾錢？

2代答你唔到
3代就一萬頭

應該都係揀1500cc架啦 tiida hatchback點睇

jazz有得調seat高低

上個月仲渣緊，唔算大食，但絕對唔係腳車
溝到女又冇野整

車架：Fuji超輕量碳纖維車架
前叉：Fuji FC-770前叉
齒盤：Shimano Ultegra 50/34T
飛輪：Shimano Ultegra 11-28T
前後變速器：Shimano Ultegra
段速：20段變速
輪組：700C Maddux RX 5.2
車重：8.18公斤
售價：4萬9800元

Ractis

調左都唔夠

幾多km/L參考下

當年有踩過下roadbike但我腳廢 都係買4個碌算

holiday driver想車兩老去食下野，平日夜晚食下糖水咁

我9成highway. 8.2L/100km
但要慳到盡咁渣，包括間中焗桑拿式跑法

黃金右腳加熄冷氣
正常揸呢咁

正常9